花迷淨係識賴

賴唔出麥包皮 你問下點解出美斯先啦 今場3球都唔係佢既 全部隊友 之前又賴豬隊友 宜家隊友入波 又賴做咩唔出戴巴拿 完全唔識反醒自己

麥包皮入兩球喎ching

今場2個助攻你仲想點呀

精神分裂

兩球助攻都唔關佢事?

賴唔出麥包皮

樓主無睇波

助攻即係無入波
無入波即係無做野啦

打錯 係戴巴拿

深潛算啦柒頭

麥包皮係咩國籍 開始混亂

波都冇睇學人開post

一到世界盃又有樓豬依類on9扮識波9up

仲諗緊關包皮仔咩事

嬲到精神錯亂

而家d 反花 癲到助攻唔計

單刀腳軟？ 唔係佢加時啦屌

Tap in 12碼 都唔計啦。識話人唔識話自己

盲反淨睇賽果點知呀

照你咁講
唔係小花4:1添啦柒頭